有冇巴絲可以入黎，然後俾啲意見俾小弟

我發覺好多巴打絲打，我身邊好多朋友都係單身，佢地希望可以識多過朋友或者可以識到自己既伴侶。但係始終連登識人都好難，所以我就有計劃，不如有個地方好似party room咁提供俾一班陌生人去識新朋友，一個mc咁hold game，成班傾下計去玩！
由於個計劃係近排同朋友傾，所以希望你地會俾意見！
唔好屌得太大力

擔心男女人數不均

咁同配對公司有咩分別?
同一件事 但另一個說法黎包裝

呢個我都估到一定會有人膽心
所以可能會要求女仔連續玩兩次咁樣

其實我唔否認，之不過同佢地分別既定位係我主要目標係一班大學生，大專生！
價錢唔會好貴

⼁

Mk

連登交配計劃又上線啦

唔同
而係好似生意咁

收費版連登交配計劃 上線啦z

其實人地想識個伴侶有錯咩？

無話有錯 不過你地搵食搵得好肉酸姐

咁你有冇實際意見？同埋我唔係搵食

去第二到
連登潛規則唔比咁做
另外商業行為明確禁止

咪又係搵錢大計

連登=5p
無規矩嫁而家

配種大計 雜交

見到屍兄你 我有個提議比樓豬
考慮埋gay佬既市場，包你發達啦

個啲叫冰戀

...
我好似發現左你既秘密

何解呢

有聽過唔代表有玩

屍

我又建議樓豬考慮埋人獸交市場

無啦啦點解會聽過

咁你又聽過gay

我唔建議樓豬考慮埋戀童癖市場阿

戀屍，是個人對屍體表現愛戀或性吸引的現象。 美國精神醫學學會在《精神疾病診斷與統計手冊》中把戀屍列為「性欲倒错」。

你同我講既

Btw學到野 以後對付啲tg group post就靠鳩噏玩串個場

我諗起豬勞首超生培慾

你老母就9 up
哥一向認真回覆 絕不hea覆

搵日去睇掌po認真傾下點睇

我已經試過

要多啲人先熱鬧麻

上次個個post我up左張小畫家畫既手掌叫佢幫我睇

不過都搞亂唔到，後面班垃圾照post真人手，，感化唔到班垃圾

唔夠火力 如果成兩三版都係我地認真討論既話會好啲

沒有呼吸的你最易抱
訓啦咪搗亂

騎人地d post我日日都做緊嫁啦

如果認真諗戀屍呢個行為，條友本身應該係好自我中心既人

我諗你應該唔係修Marketing
再者大學生已經有上莊呀 自己U life 基本上想認識另一個大學生
一定易過參加你個配對 仲要唔洗比你食水
睇黎你都唔係好熟Customer有咩特性

同埋一定係痴線佬

我仲以為佢意思係d女就大學生添
目標係大學生就摺埋都得

屍兄你。。。。。，
我都係行開少少先，，你好危險

Too late

你點知我唔會痴線過你